叫D大學生去旅行慘過叫佢地死

佢老味又呢又路

有幾個朋友去玩果陣被抄牌，用左成日叫佢地去旅行玩下，又話東又話西總之唔想走

提左佢地有事發生就夠，走唔走由佢地自己定啦。

唔想同你去啫

靜靜地去咪得

靜啦仆街
去都唔同你講啦

去旅行使唔使派貼通知全世界啊？

佢地想留到最後一刻但股票市場教識我一樣野「唔好貪最後一個銅鈑」

去旅行 去到盡
expedia